你食到好飽之後你屋企人仲塞你食野，你會講咩？

飽~~~~~(無限拉長直至食物離開

屌你老母